[宗教] 人死左之後係咪會在另一空間重生

如題

死咗就死咗，冇架啦~

真係唔知...

瞓咗覺，冇夢嘅覺，永遠瞓落去

未知生 焉知死